聽日罷工集會，盡量做到0銷費！

以下內容是copy fd fb
各位支持三罷出黎集會/慢駛/各自爬山既手足。

聽日盡量唔消費，
食飽先出門口，
乾糧，水，補給品自己帶，
盡量做到全日0消費。
加大今次三罷對經濟既影響力，
為下次三罷/四罷打定底。

要話比全世界唔參與三罷既商家知！
你想獨善其身係無可能！

唔敢擋門嘅唔該起碼出黎搭車

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安